[檢討] 請不要心急，亦一定要沉住氣

長文，不過都希望大家可以睇下同討論下。

好多人好想令商場落閘，就會做唔同既野，令示威者既身份變得明顯。
當然，警方正常部署下，商場必定有大量便衣。
若果不斷叫口號同著哂黑衫，或者同警員衝突，更加令自己變得明顯。要拉，當然係拉呢堆先。
和你shop原意就係大家都係普通市民，無示威者。

好多人已經建議大家不叫口號，彩虹戰衣，同埋唔好同警員起衝突。
當然有人會話，警方要拉，你著咩衫，做咩都可以拉。
我認為長遠黎講，警方真係咁做，係一件對社會傷害好大既事。
例子係示威者只係得幾十人至百幾人 (正常和你shop人數) ，然後走入去一間本身多人既藍店window shopping。
無論經咩方法通知人 ，警方都實知。
但係若果無做咩特別野，只係就咁行下企下，或者做不明顯既不合作運動。警方其實係好難做野。因為本身間藍店就多人，實會拉錯或嚇親好多人。
最嚴重係拉多幾次，係媒體同示威者不斷散播訊息下，社會就蔓延一種恐懼同緊張氣氛。
例如唔關事既人一見到店鋪多人，就會諗「咁多人，會唔會係示緊威? 警方會唔會有理無理拉哂堆人，拉埋我?」。
呢種氣氛一旦出現，係長遠打擊消費意慾同經濟，絕對比一日半日商場落閘既傷害性大，因為已經去到入多人鋪頭都驚既地步。
若果警方識諗，應該未必會拉人拉得咁勁。佢地真係亂拉人，絕對係幫左示威者攬炒。

當然，若果可以好似抱不平巴打咁講()，做到幾千幾萬人走入去商場就最好。
但係若果做唔到，都希望大家要考慮唔同行動既風險。唔好因為急於眼前目標(例如商場落閘)就咁搏。有時唔夠人，寧願效果少啲都唔好梗硬做。
畢竟，手足少一個就係少一個，香港人需要大家。。

彩虹戰衣齋坐／鳩行會唔會可行？

唔好意思借個位
【非標題撚】其實我哋輸到仆街 -

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)